[生活照]大家介唔介意分享下主子嘅睡姿

到底點解佢可以吊起隻手同腳嚟瞓

今日晏晝重食榴連

樓主好索

媽媽隻手都要比你批鬥

好正
呢種頸圈多毛嘅係咪叫緬因貓？

啲毛好似好好摸
仲粉紅色肉球

我個隻聞到榴連會即刻走佬

幫佢梳多啲毛

係緬因

第一次見到佢聞 之後重衝上嚟想lam
比佢試咗少少 就返唔到轉頭

已經一日兩次 佢鍾意玩水 好容易打結 我都想請教各位有咩tips 可以比我

平時好活潑 係得訓教先可以摸下佢

我呢邊都係咁
一瞓咗就會變到成pat 屎咁
玩手仔腳仔都可以

成日搶我張披， 有時搶埋我枕頭

我個隻唔搶枕頭但會踩我個頭

你張被啲毛毛應該用手摸好舒服

鬼節到了

把口應該有陣漏煤氣味

Ferret?

係